（藍絲瘋狂慶祝）紙漫糖頂唔順黃圈內鬥，宣布退出

紙漫糖頂唔順黃圈內鬥，宣布退出

事件更多背景

藍絲而家係save hk瘋狂慶祝 。

外國支持Trump陣營好團結。就算有”手足”遇上醜聞，都會力撐。
就算係藍絲，佢哋見到楊明醉駕，都照力撐。

黃圈已經唔夠人，點解唔可以求同存異？

1
大野智
• 10-13
1.上至老闆下至清潔阿嬸都要係黃絲，唔可以講黃絲任何一句壞話
2.你唔可以有任何盈利﹐否則會俾人話食人血饅頭
3.你必須定價比其他店低﹐否則會俾人話食人血饅頭
4.你必須係所有店面同網站365日24小時貼上文宣﹐且不可撤下﹐否則將會被視為跪低
5.你必須高調表態支持黃絲﹐否則為被認為中立撚食哂兩家茶禮
6.你必須由1997年到2020年都係黃絲﹐途中加入或退出將會被視為食哂兩家茶禮
7.你必須煮野好好食﹐否則會被認為衰過藍店
8.你必須服務態度好好﹐否則會被認為衰過藍店
9.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以講黃絲.任何一句壞話﹐否則會被視為藍店
10.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以同支那有任何金錢上往來﹐否則會被視為藍店
11.你唔可以係TVB賣廣告﹐因為佢奶共
12.你唔可以係NOW賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
13.你唔可以係有線賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
14.你唔可以從支那入貨﹐否則會被視為俾錢支那賺
15.你唔可以做藍絲生意﹐否則會被視為藍店
16.你唔可以搵唔係黃絲既人代言﹐否則會被視為藍店
17. 諗到再講

記得好耐之前（反送中前），有手足管有兒童色情物品, 朱凱迪都幫手寫信求情。

希望手足懂得求同存異。

其實預計呢類分化狙擊會空前地多,港共全方位打壓黃色經濟圈

大家保持頭腦清晰,唔好墜入啲無謂無證據鳩噏嘅罵戰度

fb啲地區gp都不停玩開團撐黃鋪,連登反而一日幾十個狙擊post

推

所以話香港人唔配有民主

香港人只配有林鄭同習帝

求同存異

黃絲就係咁撚弱智，明眼人一睇就睇得出批鬥龍門揸哥明明就係pr,藍屍 五毛係到扮分化扮內鬥

成班傻仔中撚哂計

抗分化

連登係五毛PR做嘢既地方

而家又要批鬥光時

分化六國，逐個擊破

另一方面，就係因為連登有影響力，五毛PR先至做野。

要頂住。

佢付出好大
之前靠淘寶 全部cut晒

睇怕隨時執

由day 1已經開始講
不分化，不割蓆，不篤灰

要永遠記住

偽黃走啦 有好處就話黃 發脾氣就話退

黃圈唔夠人，唔可以再迫走人

為手足而推

預左 中共俾咁多錢出來咪就係搞呢D

親共pr正仆街

到底點樣解決「黃圈都有衰人」呢個問題係應該直接指控有問題嘅黃店 定 應該收埋收埋唔出聲等佢有機會自己改善？

應該好似紙漫糖咁主動去屌人 之後唔夠揪就笠水退圈

又人分化真係好on9

黃圈應該有解決內部糾紛既機制（N年前洪門都有，雖然黃圈應該唔可以照搬洪門既機制）

無論如何，都唔應該出哂面咁鬧，比藍絲笑。

果班真心膠真係無用

係有人拉埋佢落水
之後2邊互屌

真係要小心d

Not exactly
係有紙漫糖fans去樂文度挑機 之後樂文想串嗰個紙漫糖fans
紙漫糖再主動開post屌樂文

咁咪係俾人拉落水囉

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

主動出post玩泥漿摔角 都拉落水？
樂文就俾人拉落水

吃瓜..
支那賤種黎

藍絲group係賤種集中營

仲要係無證據,人地回應就話唔夠力,來來去去loop一兩句

抗分化，原來呢個論壇咁受歡迎

推
隔離oost屌光時
啲所謂黑材料真係一間接一間"爆"出嚟
批鬥完未

push

最慘係批鬥post永遠多人推過團結post

啱啱望左fb同twitter下面啲comment，啲黃衛兵真係惡過黑社會

又一個唔知頭唔知路嘅人

總之一定要全黃
你唔係100% pure yellow 就無資格自稱係黃

我已經唔入呢d鬥黃post,不過都大把人堆

真可惜連登清醒嘅人實在太少,每次見到呢d post我個心都好痛..真係好痛唉

收皮啦俾黃絲當傻仔咁呃緊係退

樂民理虧都撐

又中計又五毛
渣哥夾埋成班人一齊批龍門
所以渣哥都係五毛

紙漫糖理虧都撐

每次一講到錢就可以分化 班藍絲會唔會理美心用日本面粉， 大家樂叫個月工做十鳩幾鐘得雞碎咁多糧... 成日都講你未撚做得大就學人鬥 唔講以為班黃店個個十幾億身家 要乜有乜

不如搞清楚係紙漫糖衰先好唔好

分化 滲透 玩人性弱點中共世界級

解決方法咪大家圍埋傾囉

收皮啦分化撚

其實抗爭幣有得諗，好似外國有美元stablecoin，可以脫離現實金融機構控制

黃圈真係要有內部糾紛協調機制

2，3 好撚中， 成班兒登見人賺少少就唔撚抵得，問下自己老細搵幾多再睇下自己戶口袋幾錢啦

學對家咁先岩，你見叻哥殺人放火都照撐，就明點解人地咁團結，我地咁屎忽鬼。

唉

幾時至識唔分化同唔好屌人，永遠都唔會團結

佢係藏有兒童色情物品，並非真係去攪細路。
朱凱迪係幫手求情，唔為話佢無罪。

免費釋出嘅嘢俾人拎去賺錢
咁係黃色共產圈定黃色經滴圈？？

佢講得啱，黃色陣營要班老細為良知頂住，但黃色陣營又有冇為佢哋呢啲細舖挺身而出？有光環嘅人做咩都黃，無光環嘅人做咩都係偽黃。其實嚟緊經濟會好差，各行各業都係，應該有更多人捱唔住

做藍絲考警察算啦，唔使咁辛苦

所以手足更加要互助，小心分化

一早投藍咪好

由一開始話唔俾屌人食m記
就知係笑話喇

唔俾人屌d藍既
d人要搵野屌實係屌唔夠黃架

槍口唔俾對外咪對內

留意番
係人渣集團主動搞龍門先

係咁開呢d post
一堆人入去罵戰
唔睇果d就無post好睇
同時間幾個post類似topic
一邊分化，一邊搞散lihkg既凝聚力

而家咪批鬥緊光時

又黎

我都唔知你班ON9係度批逗D乜鳩野

原本黃就係因為單一議題而聚埋一齊
價值觀未必完全相同
無論分歧大小
對家有權有錢
點都會捉到位分化
對家連民主大國都滲透到
搞散一個forum真係輕鬆喇

潔癖

班五毛就係要你咁諗

人地係因為支持政府而聚一齊
打住國家，政府名義殺人放火
黃係因為咩聚埋一齊？反政府？逃犯條例？
如果要做到完全團結，即係將成個社會二元化
咁同民主社會多元有抵觸
人地用緊對民主國家既盲點打我地
無咁易破到

樂民就咁影都38蚊啵
成本真係得影個下

好簡單咁睇左事件背景
其實最多話同 "樂文" 不和
點解會講到 "得罪黃圈"

我唔係話創作無成本，但Open得俾人印就唔好再計創作成本啦
創作完，所有人印嘅成本都係差唔多
同埋我想講 樂文印係用牛油紙/膠片 所以材料都係成本，再講遠啲人工，舖租都係成本

巴打心水清 好多人都喺度帶風向

食黃店只係生活一部份，同呼吸一樣
係都唔幫襯藍紅店呀吹鳩呀？
分你老母化啦一毛風向PR撚

唔單止呢單
其實有好多人拎人地既文宣印係product然後賣錢
仲要好多人買
一啲都唔尊重個設計
有好多唔介意你可以free咁派比人
（當然最妥當係問清楚個設計師）
但會好介意好介意你拎黎盈利

唔吹大d點打到稻草人
都見怪不怪

我覺得如果想人專重 版權意識
就要一定要強硬, 寫明要經同意先可以用
黃色經濟圈, 唔係黃色義工圈
要識保護自己

成班分化撚

係紙漫糖去樂文到挑機話人侵犯版權,比人大番轉頭問佢動森作品有冇問任地獄拎版權
本身各有各賣咪算數,係要搞大件事

屌..紙漫糖都係收人20蚊 佢都歡迎人地自己印/拎去印店印
樂文收人38.....仲要拎人D野去賣 仲要唔落CREDIT 啵.... 你地要屌食水深應該就屌呢間啦...
同埋我記得OPEN 好似唔代表唔可以用黎商業用途...

其實我第一個感覺
係 "玻璃心" 累事
我唔係想 blame the victim

但真係唔好以為
全世界都自動波向住自己所想既方向發展

其實強硬回應, 堅定立場
唔想其他人印作商業用途, 事前就講清楚
對方係做錯就嚴正聲明屌, 唔係出怨婦文

好明顯你又俾人帶咗風向
紙漫糖收人20蚊係一張紙 成隻即係60蚊唔包燈
樂文係38蚊 係成隻包燈
所以凡事睇真啲先

鳴煒鬧得我好啱，黃圈係唔work嫁

好多黃既店因為對方都係黃就將件事擺上黃圈比人公審
但其實私底下各位點做生意我地唔方便評論,合則來不合則去

but true

創作唔值錢唔怪得香港冇文化

幫你煲大佢

True 其實唔關黃唔黃事
今次件事 我睇fb都無人鬥黃

無人話創作唔值錢呀盲毛 想搞事就行開啦

我理解就係紙漫糖開放左個source file,樂文幫人印收番38$,紙漫糖就覺得樂文借佢賺錢.
其實真係好小事,黃圈一個二個賣連豬連狗,連仔都未問你地收版權費

True 其實大家有溝通上嘅問題 而且係紙漫糖公審樂文先 唔知點解搞到自己退出黃圈

佢都講明淘寶賺得多d
想返去舐共賺錢所以退出
邊關鬥黃事

又鬥乜鳩

人多自然有是非
似藍屍得間銀龍、燉同老閪牛肉飯咩
PS美心富臨冇我愛警察文宣唔夠藍

屌 推
推到比全連登見到鬥黃有幾on9

有個留言話做生意講政治on9

雖然係藍屍但駁唔到

加油啦 柒頭

黃圈出現原因之一: 好多人因為跟中共政見不同, 而遭商業封殺. 封殺威力甚至波及國際.

藍屍陣營口講做生意講政治on9, 但佢地最鍾意做生意講政治.

連登腥會然要做聖人吖嗎

唉

又咩事，有無懶人包

批鬥撚又贏，屌你老母批鬥少陣好似會死咁

佢個回應係做得差，不過我真係由佢算

著名五毛大家block左未